終於捉到隻老鼠

喺屋企出現咗幾日，終於活捉到，
今朝天未光五點幾喺房聽到有動靜，
嚇到老婆抱埋個仔走出廳，

自己唯有膽粗粗同佢死過，帶住電單車手套捉到。

比咗D龍貓木糠同小朋友星星餅佢食，

唔想殺生，點處理好？

睇完呢條片對老鼠又有啲改觀😅

屌
咪玩啦 大佬

同佢沖返個靚涼, 當倉鼠咁養

仲有冇多啲相呀

個箱好似有啲血嘅

教佢煮嘢食

好撚多菌

放啲漂白水 拿到佢無哂毛

由黑變白 成個michael jackson咁

好過癮嫁

捉多幾隻繁殖多d

探索野生動物巨型桶

Call食環

個仔D動物玩具🤣🤣

食左佢

成日笑上面食野味

自己走去養老鼠

知唔知點解叫“佐敦”站

漢他病毒

食物環境衞生署現提供全日24小時活鼠收集服務(2868 0000)

上網搵到，Thx

俾食環咪又係浸死佢

唔係自己扣扳機就無罪 樓主係偽善者